今朝兩單核彈呀！唔好俾燒廢中單野帶風向！！！

今朝對手無寸鐵示威者連開三槍、交通警蓄意撞向示威者，呢兩單本身實上國際新聞。

呢個時間整單咁既野出來想引走國際傳媒眼光？
合理化開槍？

大家有無諗過陰謀論？
一切都係想抹黑示威者，淡化佢地既所作所為。

總之睇唔到，點解唔燒差佬 ？

自推幾下

自推

推

推推推

push

Push

明天頭版，平民百姓比火燒，
如你們所願

仲有乜核彈

籃屍收左錢做戲, 你唔知?

你唔燒？

關注返今朝兩單核彈呀！！咪撚理個死廢中啦

死左先講

好明顯多p牌帶風向

仲有又爆眼，唔好習慣

仲有11.10又一城
仲有11.11早上疑似霖霖媽媽屍體

推， 已經俾藍絲火魔法帶風向
真正要討論既係依個post

熱門咁撚多燒廢中post

可唔可以唔好再為呢單野開Post

推啦
自己諗煲大邊樣先有用啦

仲有攻打大學

推
好多人spin
痴撚線

班曱甴自己走去大學話鳩班大學生非法集結
都唔知做乜春

出面明明就唔係真係多人講，連登先係最多

討論咁多燒廢手足有咩用

我覺得好正常 呢單野邊有咁多陰謀丫

推動

咩啊 我淨係知警甴開槍射殺手足

成班撚樣 咪比個廢老side track

Pish

推鐵騎撞人個單啦上國際
因為唔單佢折唔度

真

岩

睇完燒廢中條片 爽完就得 唔好推
推翻黑警殺學生！

無視不利既事
集中推依兩單

依道冇人理佢地
Fd wts傳返 帶返風向

幫推呀

岩
正經嘢緊要

港佢老母！開槍殺人，交通警撞人，班仆街攻打校園！

交通狗唔係一下，係想殺撚哂班人，最尾果下比行油撞向人群，有人比佢撞飛

立即停止轉發廢老片

唔該連登仔唔好嘥時間作假新聞

有90萬收，D火好快熄咗

重要嘢幫推

開完槍, 手足訓低冇意識仲要格硬推佢,加劇傷勢。
今日記者必要追問

推呀

手足都唔care去care廢中？
叫手足走就話姐
好返嚟推核彈呀

ps.呢單都要留意下

廢老死左都wfc

痴線 唔好作嘢啦 燒乜撚

係人都見到個廢老無啦啦自燃

廢老不單no stake in society仲要危害社會安全

推！

開槍同撞人核彈唔講

on99

pushhhhhh

咪撚再討論個廢老啦
黑警會自己討論，我地何必要跟住呢個劇本走呢
成班人係度討論個藍絲，有核彈都浪費曬啦

推上國際

推，成日有人帶風向

Agger

打大佬前都要升下level先掛

脫毛遮 仲行得走得

警察開槍殺人

我唔知，我睇唔到火燒藍絲，有發生過咩？

正視聽，咪就係因為佢係冒驚拉人，先比人燒

你講呀？你寫嘅個頭版？
廢老扮休班警你唔撚講？

pish

無錯

讓廢老自行燃燒單嘢沉底

中環放tg傷banker先係最觸目
啲人形蛆著火唔會有media理

畀人燒嗰件係臥底差佬嚟

聽聞條友就係自稱休班警BTW，真係多五毛，一日未夠就span走灑黑警開槍射人，成版都係講廢佬，有無諗過仲訓緊icu既手足

人地拍緊烈火雄手4 你地咁關心做乜 拍戲啫

被以武制暴既人一定係做錯野先出事，真係唔係再講

人多偶然會有過火行為，都係意料中事
總之記住我地係為五大訴求而戰，唔好動搖到個信念

唯一可以制止情況失控既只有政府
如果唔想情況變得更壞，政府責無旁貸

割就一定唔割，但大家記得將個波拋返比政府，唔好自己攬哂上身

仲有又一城呢
呢啲嘢理鳩得佢，乜傷都無

藍絲為左證明黑衫暴力 竟然放火燒自己友!

手足同五毛其實好易分

太快熄滅了，可能只係酒精，不是汽油，冇乜殺傷力，街坊太仁慈了

Tui

仲有攻擊大學

仲有又一城

帶乜L丫
我見唔到燒人
我見到燒物體咋喎
我最係驚手足燒條物體時整親自己

不停講條廢中果班連登仔，根本就係淡化左警暴既幫凶

講左叫佢地靜靜地處理廢中呢單野都唔得
係要搞到長期置頂咁
on撚9 你老母

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

推！！

重點要注意
其他冷處理

推返核彈

冷氣軍師又開始割蓆

真 燒支那曱甴其實好小事

P

推推推推

唔好理，冷處理

TUI

推爆你, 唔好比其他野spin走!!

港共吹風話無穿無爛嘅廢老危殆

想借呢單吹風,冚過實彈事件

佢話自己係警察

再推

廢老追打人在先.

燒能死先出新聞啦